元朗公路出九龍擺兩架箭豬係到做乜撚

擺咗兩日 次次行果個位都塞撚到閪咁